有無巴絲翻舊公司做

最近比人炒左，年尾又搵唔到工
咁岩舊公司請人，我就打比舊同事R撈
當初都算好黎好去，老細都有話歡迎我翻去做
咁當然係門面說話啦
如果我真係翻去做，會唔會好尷尬
有無巴打分享下

個個掩住半邊咀笑你 你頂得順咪得囉！

返囉，但係你問下自己當初點解會走先，再睇返宜家接唔接受到

好馬不吃回頭草啊ching

好草不怕回頭吃啊Ching

但真係搵唔到工，唔通食谷種咩

我都咁覺得
走啦，當初走唔係好得戚好威嫁咩，宜家撈唔掂又翻黎啦

人工有冇加到先
有咪型,冇咪柒

有呀，多過我走之前，多過我比人炒個份
但title無變

我公司都有好幾個同事都係咁返黎

其實之前走既原因係咩

有
之前走咗 新工番咗5個月 唔啱做辭咗工

舊上司問我番唔番去做
公司賣咗盤 要我番去做執個邊

人工又高咗 又hea

唔會介意背後俾人笑咪返囉
見識過有個好厚面皮既舊同事
果陣夏天，臨走四圍同人講出去裝冷氣人工高一截
冬天果陣就話唔捨得呢個大家庭，但據聞人工比走之前低左

之前走係因為覺得行頭太窄，怕自己做多幾年到30，但呢份工既經驗對我搵其他工無幫助
但其實老細同事都好人，就算我走呢大半年都keep住同同事食飯唱k玩

我就係驚咁
不過我走個時又無四圍講乜講乜咁衰仔

唉
我都轉左新公司差唔多2個月
feel到依間公司好唔掂, structure 氣氛啊
不停有人走同請人
不過唔會返舊公司, 好尷尬

好草當初就咪走啦Ching

錢多左咪得囉

理撚得咁多咩

駁唔到

魚唔過塘點肥呀CHING